[跪求旅遊達人] 內蒙自由行方唔方便？

繼半年前去過37日西伯利亞鐵路流浪後，又plan 緊黎緊暑假去下內蒙親親大自然，有冇人知內蒙裡面嘅景點難唔難去？ 自由行d 交通方唔方便？

on foot就得

租個車or請個私家導遊

利申去過

非常方便
你想去景點？

得某 d 城市/小鎮有巴士，通常去內蒙都會包車

主要想去睇大自然，eg 去大草原住蒙古包、最好就可以同遊牧民族一齊住下咁啦，同埋想睇山睇水咁～

請司機/導遊會唔會好貴？ 同埋係咪到時去到先係當地搵搵？跪求咁多位巴絲教下路

Pish

咁既話一個人去唔到?
想去騎下馬..飲下羊奶
仲有咩好做

唔方便
好多網絡流傳嘅交通訊息都唔同 亦唔會有官方資訊
搵料準備係麻煩過西鐵沿線好多

唔包車自由行可能都work嘅
只要你有時間嘥而且唔怕撞板或者流落荒野
包車的話我7月去 視乎路程一日200至500不等
好視乎有冇旅伴幫你分擔

另外當地有好多野係喺香港上網book唔到
一定要去到搵agent幫你搞 譬如話去草原住蒙古包或者去沙漠嘅行程
但想同真蒙古人一齊住 真心建議你去蒙古國 內蒙你可能會失望

包頭嗰邊我仲留咗一個agent嘅wechat
條友都算盡責均真
有需要可pm

可唔可以tg 我？我唔識連登pm

係都去外蒙/蒙古國啦

就係上年去左

暑假去咗呼倫貝爾，同蒙古差好遠，旅行唔係集郵，上年去過點解今年唔可以再去？反正成個蒙古咁大你都未玩晒，去乜柒內蒙呀

去過蒙古更加唔需要去內蒙

內蒙東同內蒙西好大分別，簡單黎講東面係草原森林，西面係草原沙漠。如果去西面不如去蒙古

利申：覺得內蒙東面靚

又唔係嘅
去內蒙可以感受下支那人治下嘅少數民族係搞成點撚樣
就算係以勇武著稱 仲要喺中共建國時仍然擁有自己軍隊嘅蒙古佬

去完返黎睇返啲書 都覺得內蒙古人搞成咁好撚sad
樓主去完外蒙先去內蒙感受可能仲大

btw樓主等你真係決定左去包頭嗰邊
我再pm agent個contact俾你啦

內蒙真係咁差？ 唔係都係大草原，大自然風光架咩？！

有中國人嘅地方邊有自然風光剩
我去咗呼倫貝爾同滿洲里幾日，啲草最多到膝頭，之後一入俄羅斯，發覺西伯利亞先係大草原所在地

我上網見希拉穆仁大草原同埋庫布其沙漠好似幾靚咁，有冇人去過？感覺如何？

如果唔去內蒙既話 大家有咩提議？我想睇大自然同埋有特色既野～

哈薩克、吉爾吉斯坦大家覺得點？

哈吉好正
哈薩克首都偏向歐陸風情
吉爾吉斯變咗非洲大草源咁款
會唔會打算行山

其實內蒙唔太推介
比想像中城市好多 啲人九成唔識講蒙古話 淨係識講蝗話
大草原要啱月份 好似六、七月 如果唔係就乜都冇
但啲人幾nice 酸奶、燒麥都幾好味 的士便
你去過外蒙應該會對內蒙幾失望

利申 未去過外蒙

我兩個都去過

沙漠就都係咁啦正正常常 有堆俄佬喺嗰邊起左個度假村叫響沙灣
有啲野玩又有啲叫做蒙古文化體驗下咁 價錢唔平 但問題係其他部分嘅沙漠更難去到
唔想捱苦又想輕輕鬆鬆睇下沙漠都ok 我女朋友嗰陣就玩得好開心

希拉穆仁草原應該好視乎你去邊一忽
但其實你都冇得揀 我去嗰忽啲草就真係麻麻
都係嗰句 有中國人的地方

我都打算哈薩克下一站

有得行山就最好